去歐遊，Backpack handcarry 真係可行？

阿聯油 好似得7kg
剩係個袋都接近2kg
加埋d秋天長衫 就算咩野都唔拎都好難唔過重

你擔心液體hand carry上機點過安檢好過

幾撚時有話做backpacker係handcarry
7kg 你去5日台灣都爆喇

點解唔得
我去兩個月搭左5程機都都係hand carry

不過我係夏天

秋冬你咪上機前著曬啲衫先上機
同埋液體去到先去local supermarket買

正解
秋冬用洋蔥著法 底、面、外套
帶一件底衫日日洗
7kg 唔帶電腦真係有幾難

兩件底衫三條底褲夠玩一年

就住就住 冇意思
明明有30kg寄倉

好on9 去旅行去到咁為乜

我大backpack 寄倉 又唔洗驚oversize同overweight
至少唔洗晚晚洗衫咁辛苦
係歐洲會坐飛機就話唔寄倉姐
香港飛歐洲個程點都有寄倉喇下話

我又無叫你跟我個套
樓主問到咪答佢係可行

歐洲定香港出發我都係handcarry

仲特登買farpoint 40l
搞咁多野最尾又係上唔到機

40L上唔到？ 應該budget airline都上到架喎

我45爆曬都上到

Farpoint唔係可以拆出黎當兩個拎上機咩

40 冇daypack
size 無問題 問題係7kg 太低
10月去12日點都要拎厚衫

應該話著住係ok
但得5kg拎野 都幾難唔過

睇你去南定北歐喇
你帶左啲咩？

唔識帶個摺得既旅行袋做寄倉 ?
搭長途塞曬d 衫褲液體唔會爛既野入旅行袋
去到先塞番入backpack 咪得

高手 大概點執？

問題係咁變左又係要等行李

東歐
打算剩係帶ipad, 電話, 衫褲墨
ipad, 電話 都2kg啦

其實你個袋唔係超大個都冇乜人會真係磅你

望落去同佢限體積個籃差唔多就得啦

褸咪著上身/拎喺手, 唔計架

其實... 衫可以買

夠喇
所有嬲著上機
咁你個袋都係4-5kg
無人真係會磅 除非你個袋超級大size(但你唔係喇

我個陣帶埋睡袋都係7-8kg

而且你其實可以hand carry兩件上機
前一個細pack裝曬passport重要野
後面放唔等駛嘅咪得（衫etc

Uniqulo 果d ultra light 羽絨值唔值買？
十月大慨最低13,4度
都會經過郊區